[背國歌] 國歌好難背

頭兩段成日撈亂
有無TIPS

背默一次先

何以這土地淚再流
何以令眾人亦憤恨
昂首拒默沉 吶喊聲響透
盼自由歸於這裏

何以這恐懼抹不走
何以為信念從沒退後
何解血在流 但邁進聲響透
建自由光輝香港

在晚星墜落彷徨午夜
迷霧裏 最遠處吹來號角聲
捍自由 來齊集這裏 來全力抗對
勇氣智慧也永不滅

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命
祈求民主與自由萬世都不朽
我願榮光歸香港

第一段講和理非
第二段講勇武
明嘅明

我覺得第一段大約係612前
第二段係時序大約係612至721之後

到唱既時候仲係會唱錯
唯有不停loop 1小時版

我自己記法：第一段講香港呢塊福地
第二段講香港人、勇武

唔洗背，日日聽
聽得多就識

己經識彈 琴譜易記

成日唱到D有色位會亂

A1段: 黑暗
A2段: 但我地唔撚驚
B段: 全力抗對
A3段: 直到黎明

之前少聽 聽親都想喊
琴晚開始背
loop左幾個鐘
聽多幾日希望得

屌唔好再吹奏呢首歌
一定唔到國歌level
成首詩歌咁

依首係香港國歌
你就繼續踩住敵人既血肉前煎前前前煎煎la